食屎啦facebook

屌你老母無啦啦要我認人
做過一次應該有一兩題錯左依家等左成日都唔比我再做過
有冇巴打試過

比返個帳號人啦

屌你 我分身都冇個點撚樣比返人呀